人夫偷吃國中嫰妹 被妻抓包竟來這招

新北市已婚許姓男子2014年間透過交友軟體「Beetalk」認識一名國中女學生，竟和對方交往，還在約會時多次對少女摸胸猥褻。

同年底被妻子抓包，短暫和少女斷絕聯繫後，沒幾個月又繼續偷吃，還耐心等到少女年滿16歲，再帶少女開房間嘿咻。

新北地檢署今依與未滿16歲女子猥褻、通姦等罪將許男起訴，少女被控相姦罪部分，則移送少年法庭審理。

起訴指出，已婚的許男（31歲）在2014年間透過交友軟體「Beetalk」認識一名13歲的國中女學生，雙方進而交往。

許男等到隔年少女滿14歲，就趁每個月相約見面一次的機會，在汽車旅館或汽車內撫摸少女的胸部猥褻得逞。

不過2015年底，許男和少女的對話記錄被許妻發現，畸戀因此曝光，許男被迫和少女斷絕往來。

但隔不了幾個月，許男又故態復萌，繼續和少女談戀愛，並趁約會時對少女襲胸猥褻，藉此逞慾。

到了2016年底，許男確認少女年滿16歲後，竟大膽地帶少女開房間嘿咻。

但2人的事情又被許妻及少女的父母查知，許妻怒告許男和少女通姦、相姦等罪，少女的父母則反告許男強制性交等罪。

許男挨告後對於犯行均坦承，但否認對少女強制性交，辯稱是等到少女年滿16歲之後，才和少女發生第一次性行為。

檢察官依每月1次的頻率，認定許男涉犯16次對未滿16歲女子猥褻罪，另犯10次通姦罪，今將許男起訴。

至於許男被控強制性交部分，檢方認定罪證不足，將他不起訴。

新北市+1分

你情我願都有得告

個男嘅幾識玩

未夠16果陣摸左都有得告

對香港好唔公平

香港都有通姦罪嘅話，一定唔會輸俾新北市。

台灣no1

竟來咗邊一招？

完全唔知咩招

+1